立法會現場尋人！

琴日撐完警，然後換黑衫煲底坐，直到依家，失散左十幾個兄弟，呢個係其中一個，有無人搵到佢？